真係要多謝支那狗咁低智商

本黎裝修,玩火魔法,好多外國人唔認同
大家仲諗緊點拆點搞文宣解釋果時
就爆單nda同班支那柒頭皮為911叫好黎connect美國人
有時真係天有眼
支那要挑戰世界第一之前就出左個除左權鬥乜撚都唔識既小學維尼
美國出左侵侵制止支那
陳同佳戴個綠帽搞到依家就黎世界大戰
每件事都係蝴蝶效應咁爆發黎幫香港人
天佑香港,希望支那繼續柒落去
多d支那柒頭皮出去reddit,twitter度吠多d就岩架啦
香港正正需要你地出去全世界柒黎幫我們宣傳,我地做文宣都無你地柒一獲咁大迴響